真勝利舊飯 你問我答

自爆唔答

點睇何墳單野

抵撚佢死

邊個做

勝利做
大家唔好再反佢

係咪好撚失望

無
追開佢嘅人一定唔會覺得出奇

屌你老母咪撚開垃圾post 負評咪留言 最好block埋

幾時開始留意Kpop?

shinee啱啱出道個期

老屎忽

我都係
想當年白毛勝利真係好型

明明係勝和做嘅……

講返正題，我娛樂台Really Bad Boy壞d定係勝利真人壞d？

可以同勝利/irene合照會簡誰

比你重新做人 你會做一舊飯定係做勝利舊飯?

勝利舊菜我會想知多啲

追少時先老屎忽..

其實我就唔care藝人形象 聽下歌姐

我愚台fuckboi

irene....

想你舊菜ok？

rv第二憎係邊個

個個都鍾意

假

個個都鍾意點憎

yeri?

份人幾fun

嗰幾樣嘢你點兜

每個人都有情緒

其實我都決定盲撐佢

仆街仔

我同你差唔多

Kpip妹你shinee world？

陳煒索唔索?

認真 我偏向比較年長少少嘅女性
我覺得好撚正

睇得出

咩意思

係但係我係少時出道先留意kpop之前仲追過少時係老屎忽

又改名黑鳩人

佢份人係咁

我個陣係覺得shinee幾有趣先留意
bb係啲歌好好聽 rv係好有魅力

搞事?

我係見到少時師弟先留意吓 點知變咗鍾意閃多過少時bb啲歌真係正 想當年made係狂loop

日日用個膠面對住人黑面 又蝦個細既 Irene正西女人

你快啲死全家

我都係覺得still alive>>>>made
Made我個人得幾首ok

可能因為我鍾意抒情歌 所以made啱我多啲哈哈

baebae bridge勝利個段真是世界第一
個part loop咗幾萬次

幾好笑 笑左出聲

exo最憎邊個？